撥頭髮呢個動作真係無人做得型過MJ

無人能及

挑機

MJ

梁朝偉流架？

我咪得囉